當你對另一半失望既時候⋯

有無人試過又或者而家經歷緊

當大家都已經講到無得再講落去既時候
你見到對方連妥協都唔會或者懶得溝通

見到哂自己同對方幾咁面目全非既樣
同當初岩岩相識所講既甜言蜜語都唔一樣

你見過對方曾經有幾愛你同為你付出既樣貌
如今只會見到拒絕溝通 已經唔再用成熟既方法去處理
你曾經一次又一次提及大家開心舒服既方法
平心靜氣咁講又講過 嘈又嘈過
但下一次都係同樣會為唔同既原因去爭執
然後你會不禁細想：係去到幾時 大家會互相指責對方？
曾幾何時 佢連見到你既眼淚都會憐惜 會心痛？

諗諗下 你就會愈黎愈灰心同絕望
果種心情係比起任何野都會覺得好重無力感
個腦入面已經唔知可以點處理
只得返失望 徹底對一個人失望既時候

原來你有幾愛佢都會想放棄..
你開始會想對自己好啲 會想開心啲咁生活
唔想再俾佢影響到自己 你開始醒覺

幸福係你學識點樣愛錫自己 珍惜自己
同時都唔會俾人傷害

佢之所以能夠傷害你 只係已經無當初果份愛
希望拍緊拖既大家 會好好咁珍惜每一次同對方既相處
仲有真係要好好溝通 祝福所有連仔連女搵到自己既幸福.

我都終於解脫啦

飲罐啤酒唞啖大氣
期待下一段關係
利申：兩年仲熱戀緊

得閒搵朋友飲兩罐 喊下應該會好啲

見過太多次鬼 黑已怕

失望之後好多野會唔同嗮
返唔到轉頭
除非你哋互相體諒對方

哈 又一pair準備分手 開心～

真係覺得返唔到轉頭
我喊同失落 唔開心既樣浮現哂係塊臉度
佢都可以唔出聲 就咁訓得著

男人好多都係薄情
重感情嘅男人又未必靚仔/條件好
不過早啲認識佢嘅真相都好
好過我呀媽咁為咗我老竇捱一世

我都唔想曬左自己既青春
同埋又唔想好似拍拖變左要教仔咁
諗諗下好多野都覺得放手會開心好多
希望自己唔好又再on99咁俾佢哄返

搵過第二個啦
一次不忠 百次不容
唔好心軟

咁佢又唔算係不忠既 因為係唔係 我到最後都唔知

但一定感受到 同佢一齊愈黎愈耐

由當初會聽你講野 變到慢慢好不耐煩 （佢話自己唔知/唔覺
到而家見到你喊都堅持要講贏 執著對與錯
然後聽到你話對佢好失望好灰心都會繼續想同你對罵⋯
我已經無哂任何力氣同佢爭論 個心好攰 真係死左心

性格唔啱都好難相處
不過有啲人識耐咗都係咁
證明佢對你冇嗮passion..
好難去返以前咁
你只會越嚟越辛苦

好多人都係咁叫我分手
我都係到自己死哂心先肯走
到頭來只係自己受傷

樓主篇嘢極重負能量
睇完個心好唔舒服
放心啦 佢唔愛你 仲有大把人愛
當上左堂
我都經歷緊 完全變左第二個人
一開頭話要當公主咁錫 好好保護
而家係事無大小都惡左我先
呢啲人 咪當睇清佢 好過一齊左5 6年先知

我諗返起初初feel到佢變左嗰排
有晚喺佢隔離諗諗下流眼淚
但佢訓得勁安心

係咪好快就分開左？

對唔住.. 可能有時諗野負面左
而家都控制緊自己試下樂觀啲去面對

同埋我都覺得最主要愈同得佢一齊愈耐，個人就會愈黎愈負面

樓主be strong

呢種失望同絕望真係唔好受
會有種好攰既感覺
攰到覺得係時候要放棄 離開

到而家見到你喊都堅持要講贏 執著對與錯
呢個真
連佢應承我嘅嘢做唔到同呃我都可以話返我錯
其實根本我要嘅唔係對唔住呢句說話 係佢會改 唔再咁
我話會做嘅嘢就會做 佢就睇唔到 佢自己可以做都唔做去嘅嘢 佢又睇唔到

以為自己出post
同你完全一模一樣
我都解脫咗啦
而家覺得 好開心
樓主應承我
下個一定要更好 一定要好過佢 一定要錫到你燶 一定要識珍惜你

例如呢？

有刻覺得自己話佢聽
我要去死喇佢都唔會過黎搵我
明明我乜都冇做錯
但所有嘅後果竟然係我揹

未分

當你意識到自己喺呢段關係唔會開心嘅時候
其實離開係最正確嘅答案
同一個對自己好差嘅人一齊
根本仲衰過無拍拖

啲失望真係combo咁儲上去
當應承完一樣我好期望嘅嘢(帶我去見朋友)之後 一句我壓力好大都係唔啦
每一次都有每一次嘅理由 上次有班兄弟喺度 今次有好多人
突然醒覺 只要一個人唔想做 永遠都會有好多理由去推塘
以前喺 依家都係
失望到同居緊都想返返屋企住

同感
我仲要段關係十幾年，就結婚.....
連求婚都無，好似為長輩而結..

之前條女話自己啲gel甲好靚
之後我一野刮花佢
佢個樣勁失望

分咗幾個月 完全明白個種慢慢比人冷漠嘅感覺
利申 被分

所以開始之前就要做返自己

無論幾愛都好 都寧願分手 唔想再自己唔開心

真呀 永遠你做既野 佢都睇唔到

一尾淨係覺得自己付出左好多
其實根本就開始計較付出

佢都係繼續 食得訓得 好似普通人咁生活
而你一直係度沉淪 只有你不斷唔開心 食唔安 訓唔落

所以真係勇敢啲 寧願放棄錯既人

同我完全一樣，以為自己開post

好好咁溝通過 平心靜氣唔得既話 就算啦
講咩都係假 最重要係你開唔開心呀 傻瓜

Set 個deadline 俾自己 要識得停止

多謝你愛過我

當佢唔再愛你果陣 其實你個心係感受到
你見過佢最愛你既一臉 同時你都會感受到佢唔愛你係咩模樣
只係自己身體知道 但心理仲未ready 好接受 你都要加油啊

經歷過，痛苦地忍受左2年，直到唔再愛佢。
反而到佢覺醒，咩都肯做挽回返我。
直到呢一刻我都仲未再一次愛上佢總覺得愛上後又會loop過
結論係，愛自己人哋先會愛你

到你失望過既話 就唔會再有特別既感覺
你會心入面唔想再一次受到傷害

要做既話佢一做咁做左

當佢話唔開心要講出黎 大家解決 唔開心唔可以靜曬唔講野 但啲問題一而再再而三講出黎 最後nothing changed 佢堅持自己一套做法 而你日日自己係到亂諗嘢 到左某一日諗通左 已經唔再乎了 凋謝左既花唔會再盛放
利申已move on

我以前都有類似經歷
但又冇咁嚴重
依家又覺得
可能係自己一直
都只係放大自己
一定要被愛 被遷就
就算對方一開始因為好愛你
而忍到你 就哂你
後尾都會慢慢磨蝕左愛同耐性
之後失去左先後悔
後悔點解冇諗下有冇邊啲位
可以一人讓一步
互相遷就同包容
唔係你喊你傷心
就可以一路咁
逼愛你嘅人妥協

多謝絲打 我會加油
拍咗4年 原本以為會一齊走到最尾

曾經都有經歷過
上左一生既一課

永遠都會衰心軟

咁老實講佢又唔係一尾淨係覺得自己付出左好多嘅
佢有好多嘢都對我好好
只不過係唔知點解佢應承我嘅嘢成日都做唔到同埋成日呃我

好似係我自己打篇岀黎，但唯一分別係我仲未死心

有無keep住熱戀既方法

如果你有尊重我，有禮貌，你就唔會走左去
今日，由一大朝早到晚上，我嘅心情都係好好。
應承幫你染髮，今日可以做到。你有點嫌棄上色不夠，染完一次又染一次，我都係心情好好。
我忙活一個下午，你一直玩手機食生果，我都係心情好好。
終於染好了，你累得倒頭大睡。本身講好你買外賣，但見你訓著，我輕手輕腳岀門買你最愛嘅雞煲，我都係開心。
食完飯，你要落樓食煙，你破壞你嘅承諾，同我一齊嘅時候唔食煙，我有d失望，但我無發你脾氣，心情都係好好。
我地攤係張床，各玩各手機。突然，你呻好悶好悶。我提好多好多建議，一齊玩一齊做，你一係講唔要，一係講唔想。然後再話好悶，想玩pc game。我話咁不如你返屋企玩，我自己一個人都可以，你話唔要，要陪我。
我忍著疲憊，氹左兩個鐘，陪住你。但你連個藉口都唔諗就話走。隔好耐再打俾我。

負思想真係會累積，尤其一齊左以年計，一爆就爆返幾年嘅份量
一年溝通唔到，第二年都溝通唔到，第三年都仲溝通唔到，拎出黎講會聽到：咁你諗下仲同唔同我一齊原來得我一個重視段關係？

失望又好咩都好, 最重要係溝通, 好多嘢其實係可以解決, 只係睇你想唔想去解決, 之後先至去諗對方想唔想去解決
你唔行出第一步提出問題, 對方可能根本都唔知係有問題
兩個人咁難先可以喺埋一齊, 如果有咩嘢都唔去講, 你又點知對方肯定唔會聽唔會改?

對另一半有要求同不滿唔係問題, 絕對可以攞出嚟唔啱傾到啱
但將呢啲要求同不滿當晒心事咁收收埋埋乜都唔講, 忍到最尾先突然講分手, 公平咩?
因為你從來冇講, 或者冇正正經經坐低去傾, 佢自然唔會知係大問題, 咁佢又點改? 對對方公平咩?
對自己更加唔公平, 你係咁忍, 谷住谷住咁, 谷到想分手都谷起碼一個月唔開心啦, 搞到自己唔開心, 又對自己公平咩?

利申: 巴打啱啱被分手冇耐

愛你就唔會傷害你 支持樓主斬䌫

分左兩星期

唔exactly一樣
但一樣既係 曾經都係好愛大家 好sweet 都覺得可以一齊到尾
但最後佢都係變得無咁愛我 仲講左好多原因分手
雖然個d原因都係真 但我知最主要都係無以前咁愛我

我都仲係唔明點解佢可以轉變得咁快 明明以前真係好sweet
但係覺得自己都開始睇開左d 起碼知佢唔係真係可以同我行都最後既個個人

有無巴絲可以分享下點接受 一份愛可以變得咁快
大家一齊加油

要有個心想改變呢個現況
同時間身體會俾信息你想你既情緒改變
唔再受呢啲野持續影響

到果陣你就會明白點解要放手
又或者身體已經再無signal俾你 自然會無感覺

因為已經無哂感覺？我係咁諗

其實大家都好唔開心 佢都會
只不過佢比我更容易專注返自己既生活模式

同埋我都有好好咁傾過 你講得無錯
但係有時佢固執既野係好容易可以解決到
但佢專注結果 而我專注中間所發生既事

講得出 做得到 真係好重要
佢擺唔擺你係心 真係睇得出好大分別
唔好話捨唔捨得你失望 點都會比你知佢仲想一齊努力

btw絲打恭喜你咁勇敢肯解脫 唔容易呢

講得出 做得到 真係好重要
佢擺唔擺你係心 真係睇得出好大分別
唔好話捨唔捨得你失望 點都會話俾你知仲想一齊努力下

btw絲打恭喜你咁勇敢肯解脫 唔容易呢

唔係咁易 如果對方唔肯講

希望唔洗行到呢步

係呀 當失望至極既時候 就會冇曬feel 當初幾咁唔捨得都好 最後都會放低到

過多失望就會變絕望 絕望就走

樓主係唔係月蠍？

月蠍會點？

比天蠍更天蠍
狠，毒，但係又會好愛，
好極端，愛你嘅時候好可愛，憎你嘅時候你連篤屎都唔算。
完了，解放了，我太愛你，愛到可以讓你選擇離開。

你幾星期後又會不斷諗起她 這不是解脫 和我一樣。

下個會更好，以前都有好多次呢種失望到極，心死如灰嘅感覺
可以做嘅野都做晒，可以講嘅野都講晒，呆咗坐係到唔知仲可以做啲乜
拖咗好耐折磨咗好耐先分
而家後悔冇一早就走，根本戀愛就唔應該係咁

一樣 不過係我女朋友

唔係變，係返自己
為左追你先壓抑自己負面情緒比你正面既情緒價值
佢有負面既情緒個陣你有無關人心個佢？我諗港女好多都係黑無。

佢想你撩佢做愛。咁都唔明

男女溝通最錯係情緒問題用理性溝通，理性問題用情緒溝通

其實你唔明個死因下個只係會再重覆